有無人覺得前日黑警拆將軍澳同上水JC牆 就係要勇武229走出黎太子?

229勇武走出黎
代表運動未完結
班保皇黨又可以大條道理通過250億買裝俾黑警

229因爲831
拆野因為唔想有人做文宣唔想有人查

我梗係知
但專登揀228拆野
邊有咁岩

唔該各位！幫手入去舉報呢個Telegram CHANNEL：

只需REPORT，不用加入CHANNEL暴露個人資料

多謝手足

Push